[集思廣益] 就黎痕死 風癩究竟有冇得醫

皮膚本身都算幾乾 經常性會出風癩
連陰毛位都會好痕
尤其出汗個陣梗加痕到癲
各位巴打有冇類似情況/有藥膏介紹可以搽下

已經俾我R 到紅晒

利申：我係巴 借女朋友ac 開

年幾前好似咁岩食野定壓力太大出過一次風癩
已經覺得生不如死，個陣好似係屎忽打左針類固醇，即刻無乜點痕

不敢想像經常性會出風癩

唔係無得醫 不過好難醫
利申：以前有一期突然全身岀風癩 睇咗四次醫生入埋醫院睇都無用 真係生不如死

不如你去醫院打支類固醇先

食敏感藥啦
好快見效

藥房買類固醇藥
呢啲你唔會阻止到佢
話黎就黎

我阿媽都突然生風癩
睇左西醫但冇用 睇埋中醫都未見有效

濕毒 睇中醫啦

一針斷尾咁好 我依家都掛緊號等打類固醇針 希望好似你咁無手尾呀

皮膚問題真係好煩 琴晚直情痕到半夜起身R

止到一陣痕 不過好快又復發

聽人講搽類固醇藥好似會搞到皮膚愈黎愈薄
唔敢搽咁多

叫伯母戒下口 如果真係唔得去試下打支針睇下work 唔work

睇過了 岩岩飲左一劑 但好似無乜用咁

你張圖唔似風癩

我都生過好多次,唔係好似你呢隻咁

我都覺
風癩乜唔係好似蚊癩咁腫起一舊舊既咩

正解

我十幾歲嗰陣有時都無啦啦生
但次次過幾個鐘
或者訓醒第二日就無事

但我真係痕到仆街 依家痕住等打針

我之前都係隔幾個鐘就無野
但依家持續既時間愈黎愈長 依個地方痕完就到第二到出

呢張似啲
見到一舊舊腫

痕到就黎癲

入醫院打枝針啦

你免疫力都好渣姐
渣ga

Btw 我想睇你陰毛位
既然你借女人ac 唔驚啦
利申 絲

我之前有膽鹼能蕁麻疹(cholinergic urticaria)又係咁樣(紅色粒粒一大堆)
我係熱/緊張就出, 好似俾針不停拮咁
唔sure你病癥/致敏原係咪一樣
不過可以試下抗組胺藥,對一舊舊ge風癩都有幫助